警察護送藍絲賊離開！綜合，片齊

有藍絲在尖東站搶了跳閘女子的銀包，然後跑走

大叔執到少女銀包，再俾佢老婆，大叔的老婆拿了少女銀包並跑走，大叔走唔甩，被人圍。

少女當場話佢地搶她銀包，絕對不是「拾起攞去警署」！

之後重有下文：

砌詞狡辯

警察護送藍絲賊離開

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推。。。

快閃私了啦,圍乜撚野呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

往死裡打

賤人

你要開聲問佢攞Case no.

啲藍絲睇完咪仲覺得爽?